可唔可以由民間記者會同各國領事館要求批出最高旅遊警示

可唔可以由民間記者會同各國領事館要求批出最高旅遊警示

推
點解唔叫國際持份者關注香港同譴責警方同政府行為

香港政府唔肯戒嚴宵禁，咪由民間記者會出新聞稿呼籲各位市民同埋外國遊客專業好撚過

我無野講

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

推

全球所有國家請對香港出黑色旅遊警示
會出現斬人事件警察唔拉人律政司唔起訴
好擔心你地國民受危險